生日自己一個人周街行

唔想比屋企人知自己咁孤毒,行到深夜先番屋企

不如去海洋公園

捉喱生逸塊洛🍻🎂🎉

我有試過生日自己連續去戲院睇左兩套戲先返屋企